自從亞瑟·柯南·道爾把他的偵探夏洛克·福爾摩斯安置在貝克街221B號以後，維多利亞時代的倫敦就成了偵探小說的背景。 兩部歷史懸疑小說將讀者帶入過去，同時讓他們猜測。克萊爾·麥克休，2021年2月8日，華盛頓郵報 
 藍鳥隊是一支經典的、向上移動的球隊——位於一個主要的媒體市場，即將在2020年進入季後賽，渴望實現從優秀到偉大的飛躍。 藍鳥隊在喬治身上賭了一把，希望從一支好球隊變成一支偉大的球隊 
 時間意味著把我們自己定位為更大的生命之網的一部分。 人類有權利，自然也應該如此-第94期:進化|格蘭特威爾遜| 2021年1月6日|鸚鵡螺 
 他們把作家放在家裡，在這個故事中，她通常是一個偷窺者。 哈佛學生講述了一個駭人聽聞的謀殺故事。 這是真的嗎? Marin Cogan | 2020年12月11日|華盛頓郵報 
 如果沒有付費電視分銷協議，這似乎會使兩家公司的流媒體業務與它們的線性業務分離開來，並逐漸形成聯繫。 “燒船”:電視網絡在流媒體中玩火|Tim Peterson | 2020年12月9日|Digiday 
 這些細節將場景定位在時間上，也定位在地點上，避免了兩者之間的任何衝突。 畫本丟彼拉多的巴勒斯坦|布萊克戈普尼克| 2013年3月6日|每日野獸 
 它是一個長原木和框架建築，位於道路的南側，門廊沿著它的整個正面延伸。 老派克|托馬斯B.西賴特 
 它是用石頭建造的，顯然是某種古老的建築，坐落在一條偏僻的街道上。 《哈珀新月刊》，No。 七(1850年12月)卷二|多種 
 宮殿的花園坐落在易北河邊，景色宜人。 《查爾斯-劉易斯回憶錄》第一卷，卡爾·路德維希·馮·普勒尼茨 
 我們從水潭裡走到它們所在的窪地裡，沿著引水渠走。 來自巴勒斯坦的信件|J。 d·帕克斯頓 
 斯托克位於斯塔福德郡，韋奇伍德建立了一個偉大的瓷器製造廠。 迪諾公爵夫人回憶錄v.1/3(1831-1835) |多蘿西·迪諾公爵夫人